決戰前夕 THE PRESIDENTIAL ELECTION 「彌敦道政交所」

決戰前夕 THE PRESIDENTIAL ELECTION
- 08/10/20 「彌敦道政交所」長版本

城寨 Singjai
264K subscribers

「彌敦道政交所」

主持：湛國揚
嘉賓：吳明德 教授

題目：《決戰前夕 THE PRESIDENTIAL ELECTION》

逢星期四 9:00 ~ 10:00 pm

Facebook:

支持城寨Patreon